Oxford: BioNtech同Moderna 血栓機會同阿斯利康差唔多

A study by Oxford University found the number of people who receive blood clots after getting vaccinated with a coronavirus vaccine are about the same for those who get Pfizer PFE and Moderna MRNA vaccines as they are for the AstraZeneca AZN vaccine that was produced with the university's help.

係咪因為唔憤氣自己支針俾人ban先出份paper唱衰其他兩隻疫苗

AstraZeneca 1in5m
BioNTech 1in4m
如果AstraZeneca唔畀打 咁BioNTech係咪都有可能無得再打

但係好似冇咩政府理咁 係咪篇paper有問題

強生()請求各疫苗公司就血栓風險進行調查。阿斯利康()同意了強生的請求，但輝瑞()和Moderna()拒絕了強生的請求

嘩屌好鬼

拒絕